<?xml version="1.0"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <string name="app_name">Space Launch Now</string>
    <string name="news">Новости</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="status_go">"Готово к Пуску"</string>
    <string name="status_nogo">Дата Пуску не подтверждена</string>
    <string name="status_success">"Пуск был успешным"</string>
    <string name="status_failure">"Произошел сбой в полете"</string>
    <string name="spacex_summary">SpaceX — американская компания, производитель космической техники. Основана в 2002 году прежним акционером PayPal и CEO «Tesla Motors» Илоном Маском, с целью сократить расходы на полёты в космос, открывая путь к колонизации Марса.</string>
    <string name="usaf_summary">Военно-воздушные силы Соединённых Штатов Америки (англ. United States Air Force (USAF)) — один из видов Вооружённых сил Соединённых Штатов Америки.</string>
    <string name="casc_summary">Китайская аэрокосмическая научно-техническая корпорация (англ. China Aerospace Science and Technology Corporation (CASC)) является государственной космической корпорацией  и основным подрядчиком для Космической программы Китая.</string>
    <string name="cnsa_summary">Китайское национальное космическое управление (англ. China National Space Administration (CNSA)) — национальное космическое агентство Китайской народной республики, ответственное за национальную космическую программу.</string>
    <string name="isro_summary">Индийская организация космических исследований (англ. Indian Space Research Organisation (ISRO)) — индийское национальное космическое агентство, подведомственное Департаменту космических исследований Индии.</string>
    <string name="vko_summary">"Войска воздушно-космической обороны (ВВКО) — отдельный род войск, существовавший в 2011—2015 годах в составе Вооруженных Сил Российской Федерации, и отвечавший за управление военными спутниками и космодромом Плесецк. "</string>
    <string name="roscosmos_summary">Государственная корпорация по космической деятельности «Роскосмос» — российская корпорация, управляющая космической отраслью страны. Роскосмос осуществляет функции по обеспечению реализации государственной политики и правовому регулированию, оказанию государственных услуг и управлению государственным имуществом в сфере космической деятельности.</string>
    <string name="ula_summary"><![CDATA[United Launch Alliance (ULA) — это совместное предприятие, принадлежащее компаниям Боинг и Локхид Мартин. ULA сформирована в декабре 2006 года объединением подразделений этих компаний, отвечавших за услуги по выведению космических аппаратов по заказу правительства США.]]></string>
    <string name="gd_summary">General Dynamics Corporation — американская компания, один из крупнейших мировых производителей военной и аэрокосмической техники (на 2017 год — шестой в мире по стоимости заключённых контрактов на поставку военной техники).</string>
    <string name="asa_summary">Arianespace SA — основанная в 1980 году французская компания, которая является первой компанией, предоставляющей услуги по космическим запускам на коммерческой основе.</string>
    <string name="TsSKB_summary">«Ракетно-космический центр „Прогресс“» (в прошлом известный как «ЦСКБ-Прогресс») — российское ракетно-космическое предприятие, одно из ведущих предприятий российской ракетно-космической промышленности. В настоящее время предприятие производит ракеты-носители семейства «Союз», используемые для выведения на орбиту искусственных спутников Земли и автоматических межпланетных станций, а также для обеспечения экспедиций на МКС.</string>
    <string name="nasa_summary">Национальное управление по аэронавтике и исследованию космического пространства (англ. National Aeronautics and Space Administration (NASA)) — ведомство, относящееся к федеральному правительству США и ответственное за гражданскую космическую программу страны, а также за научные исследования воздушного и космического пространств и научно-технологические исследования в области авиации, воздухоплавания и космонавтики (астронавтики).</string>
    <string name="general_settings">Общие настройки для отслеживания пусков и работы приложения</string>
    <string name="supporter_title">Поддержать проект</string>
    <string name="supporter_description">Помогите обеспечить поддержку приложения, исправление ошибок, и добавление новых функций.</string>
    <string name="slide_one_title">Space Launch Now</string>
    <string name="slide_one_description">Оставайтесь в курсе орбитальных пусков и космических миссий.</string>
    <string name="slide_two_title">Уведомления о пусках</string>
    <string name="slide_two_description">Получайте уведомления о предстоящих пусках и исследуйте историю космических полетов</string>
    <string name="slide_three_title">Найти ракеты-носители</string>
    <string name="slide_three_description">Ознакомьтесь с машинами которые вывели нас на орбиту.</string>
    <string name="thank_you">Приложение Space Launch Now началось как простой проект. В течении года количество пользователей выросло до 10,000. Я очень благодарен всем, кто нашел время на сообщение ошибок, обратную связь, тестирование бета версии, и поддержание разработки.</string>
    <string name="player_error">Ошибка инициализации плеера YouTube: %s</string>
    <string name="please_rate">Привет всем! Вам, кажется, нравится это приложение, вы не против посетить Play Store и дать оценку? Это очень помогло бы нам!
\ n \ nЕсли вы ненавидите это приложение, мы будем рады услышать ваши отзывы, чтобы мы могли его улучшить. Спасибо!</string>
    <string name="please_rate_short">Вам, похоже, нравится это приложение. Нам очень бы помогло если бы Вы оценили его в 5 звезд! В противном случае, можете оставить нам предложения по улучшению.</string>
    <string name="button_yes">Оценить!</string>
    <string name="button_no">Нет, спасибо</string>
    <string name="button_feedback">Дать обратную связь</string>
    <string name="button_dont_ask">Не спрашивать повторно</string>
    <string name="swipe_to_dismiss">Проведите пальцем для закрытия</string>
    <string name="notifications_settings">Настраивайте уведомления о пусках и планируйте их график</string>
    <string name="appearance_settings">Изменяйте виджеты и цвет приложения</string>
    <string name="about_settings">Информация о лицензии, библиотеках, список изменений и т.д.</string>
    <string name="support_settings">Получите дополнительные функции и внесите вклад в будущее проекта.</string>
    <string name="wear_settings">Изменяйте настройки циферблата Android Wear.</string>
    <string name="supporter_unlock_text">Я благодарен вам за поддержку Space Launch Now.\n\nКаждый уровень поддержки - это разовая покупка, которая навсегда открывает все про-функции. Платите то, что хотите, чтобы поддерживать продолжение разработки и обновления!</string>
    <string name="thank_you_support">Большое спасибо за вашу продолжительную поддержку!</string>
    <string name="ok">Хорошо</string>
    <string name="issues_connecting_billing">Ошибка подключения к сервису оплаты Google Play</string>
    <string name="thanks_support_development">Большое спасибо за поддержание разработки!</string>
    <string name="billing_error_code">код ошибки оплаты -</string>
    <string name="purchase_history">История покупок восстановлена.</string>
    <string name="unable_to_start_billing">Не удалось обработать платеж.</string>
    <string name="no_purchase_history">Покупки восстановлены - никаких не найдено на этом аккаунте Google.</string>
    <string name="billing_not_available">Сервис оплаты Google Play недоступен.</string>
    <string name="whats_new">Что нового?</string>
    <string name="unknown_rocket">Неизвестная ракета-носитель</string>
    <string name="unknown_mission_location">Неизвестная миссия и место пуска</string>
    <string name="unknown_orbiter">Неизвестный орбитальный аппарат</string>
    <string name="unknown_agency">Неизвестное агентство</string>
    <string name="unknown_launch">Неизвестный пуск</string>
    <string name="description_unavailable">Описание недоступно.</string>
    <string name="get_pro_features">Получите дополнительные функции</string>
    <string name="support_development">Поддержите разработку</string>
    <string name="weather_forecast">Прогноз погоды</string>
    <string name="weather_description">Получить информацию о погоде со стартовой площадки для исторических и предстоящих запусков.</string>
    <string name="calendar_sync">Синхронизация с календарем</string>
    <string name="calendar_sync_description">Автоматическая синхронизация предстоящих пусков с календарем.</string>
    <string name="remove_ads">Убрать рекламу</string>
    <string name="remove_ads_description">Уберите все рекламные баннеры навсегда!</string>
    <string name="discord">Discord</string>
    <string name="discord_description">Получите специальную роль в Discord сервере Space Launch Now.</string>
    <string name="exclusive_widgets">Эксклюзивные настраиваемые виджеты</string>
    <string name="exclusive_widgets_description">Получите доступ к дополнительному виджету и возможность их настройки.</string>
    <string name="blur_description">Настройте силу и характеристики размытия, применяемого к фоновым изображениям.</string>
    <string name="blur_brightness">Яркость</string>
    <string name="blur_sampling">Сэмплинг</string>
    <string name="blur_radius">Радиус</string>
    <string name="blur_saturation">Насыщение</string>
    <string name="unknown_launch_location">Неизвестное место пуска</string>
    <string name="unknown_launch_date">Неизвестная дата пуска</string>
    <string name="unknown_launch_status">Неизвестный статус пуска</string>
    <string name="unknown_countdown_status">Неизвестный статус отсчета</string>
    <string name="unknown">Неизвестно</string>
    <string name="unknown_mission">Неизвестная миссия</string>
    <string name="watch_live">Смотреть в прямом эфире</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="explore">Исследовать</string>
    <string name="days">ДНЕЙ</string>
    <string name="hours">ЧАСОВ</string>
    <string name="minutes">МИНУТ</string>
    <string name="seconds">СЕКУНД</string>
    <string name="min">МИН</string>
    <string name="sec">СЕК</string>
    <string name="launch_service_provider">Поставщик запуска</string>
    <string name="primary_agency">Основное агентство</string>
    <string name="unknown_agency_type">Неизвестный тип агентства</string>
    <string name="info">ИНФОРМАЦИЯ</string>
    <string name="wiki">ВИКИ</string>
    <string name="secondary_agency">Второстепенное агентство</string>
    <string name="vehicle_agency">Агентство ракеты-носителя</string>
    <string name="mission_details">Подробности миссии</string>
    <string name="unknown_payload">Неизвестная полезная нагрузка</string>
    <string name="launch_vehicle_summary">Сводка по ракете-носителю</string>
    <string name="unknown_launch_vehicle">Неизвестная ракета-носитель</string>
    <string name="family">Семейство:</string>
    <string name="configuration">Конфигурация:</string>
    <string name="vehicle_specifications">Характеристики ракеты-носителя</string>
    <string name="height">Рост:</string>
    <string name="diameter">Диаметр:</string>
    <string name="watch_launch">Смотреть запуск</string>
    <string name="estimated_launch_date">Предполагаемая дата запуска</string>
    <string name="nothing_here">Ничего здесь, обновить из меню?</string>
    <string name="supporter">приверженец</string>
    <string name="debug_launches">Отладка запускает</string>
    <string name="reset">Сброс</string>
    <string name="agency">Агентство</string>
    <string name="country">Страна</string>
    <string name="location">Место нахождения</string>
    <string name="vehicle">Транспортное средство</string>
    <string name="no_launches">Э-э-э ... не запускает!</string>
    <string name="select_launches">Выберите Запуски, чтобы следовать</string>
    <string name="selection_description">Ваш выбор будет виден на домашней странице и отправлять уведомления перед запуском.</string>
    <string name="nasa">NASA</string>
    <string name="roscosmos">Роскосмос</string>
    <string name="all">Всё</string>
    <string name="lower_days">день</string>
    <string name="lower_hours">часов</string>
    <string name="unknown_administrator">Неизвестный администратор</string>
    <string name="unknown_year">Год основания - неизвестен.</string>
    <string name="improve_our_data">Помогите улучшить наши данные</string>
    <string name="improve_our_data_content">Заинтересованы в улучшении точности представленных данных? Заходите на Discord сервер Space Launch Now и попросите стать помощником.</string>
    <string name="biography">биография</string>
    <string name="mission_agency">Агентство миссии</string>
    <string name="dynamic_watch_face">Динамический циферблат для смарт-часов</string>
    <string name="dynamic_watch_face_description">Сменяющиеся фотографии ракет как фон на циферблате.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
</resources>
